詳細分析柒騎踩asso仔柒返轉頭嘅原因

[b]因為廢囉

好心自己冇料就有啲自知之明啦
俾你讀ust civil又點
現實俾asso仔/non local屌打
上連登又柒下柒下咁以為自己好撚高質
係勁就唔洗上連登周圍辣火頭攞虛榮感啦
自己理虧駁唔到就喺度笑人哋閲讀u
點知人哋貼埋cert就收哂皮，真係好撚柒
知唔知醜呀？